波台之恥黑警心軟賓周硬加入TELEGRAM

見到隻警犬開左TG 實唔方好野

這人是個間謀

死黑警

黑警電話
幫手同下佢傾計
關心下香港既弱智社群+852 9308 8616

警犬唔好陰啲陰啲咁負皮

真實資料，曾經同大量巴打出嚟見過面

推

有時間 有太空卡既 同班警犬玩下佢
屌你老母打得咁撚開心 唔洗還？

push